屌那星， 祖記一返到意甲就玩晒

唔小心踩腳都紅
唔好怪歐聯球證黑鳩你，平時做衰野是有報應

買咗蛆

無睇 真黑定咩

賓拿迪亞打秦拳同杜格拉斯哥斯達推鳩球證
兩樣都罪有應得啦，咩黑哨

係踩到，但未至於要直紅囉

本身比黃，睇var補紅

紅係嚴左d但係唔代表唔應該俾喎
踩落上5吋下5吋喎 雖然未必有心

咁真係有權比紅

歐聯邊撚度黑你
哥斯達推球證 保方屌球證老母
賓xx從後咁樣撞人龍門口直接射門機會唔駛12碼

反而比真歷應該兩黃一紅喇

嘩屌 第一次睇意甲 狙真係黑到痴線 狙d犯規反而唔洗睇VAR

國米一下就睇，祖記果d未睇過

咪係 啲人盲反上腦

我地蛆記真係無堅不催

呢下如果英超應該比黃 唔知意甲係咪嚴啲

對祖狗對家咪嚴啲

Btw 啱啱睇咗陣，var 真係兩睇 係就係會公平啲但係下下咁睇好嘥時間

事實係比左黃，轉個頭就話要睇var，之後轉比紅

最主要佢動作唔大，冇var應該唔會紅

德甲果隻咪OK囉。自動報俾球證聽

睇完var覺得佢可能有心踩人 不君子行為所以比紅

冇理由係球證自己決定睇

好似係見到有血先決定睇

其實臨尾嗰下點解冇睇片但判返冇越位？

事實係佢遲左 又踩到咁上

越位係純客觀嘅事實 有同冇
踩人個下需要用主觀角度判斷？
9up

我諗睇佢有冇心踩人而決定係咪紅牌多啲，就咁全心向住波慢咗踩到人唔嚴重多數比黃

但係個旁證冇舉旗，個球證又冇睇片但後尾又判番越位

上面睇左就唔使球證睇
球證係睇犯規手球12碼 先會自己睇

球證叫人睇，話俾佢知

意甲黑鳩人 去到歐聯就比人黑吃黑 報應

踩腳紅好合理喎

頭先果下，旁證先係重點

咁撚明顯都睇唔到

Ic 以為下下都係球證自己睇

我覺得無心但危險行為都應該紅

皇馬邊有黑佢

12碼合理，保方紅牌又係自己隊友害既

其實係唔會下下睇嫁
一啲100%既犯規係唔使主球證自己睇
等於岩岩球越位都冇出去睇
係助理球證決定唔到先要主球證自己出去睇

但都有第個問題 啲球證會好冇信心下判決
意甲暫時未見到住 但你睇澳假
我睇直播都睇到既野佢地啲球證都下下睇帶

但有好過冇，岩岩球越位旁證冇舉旗

唔睇就真係當左入了

呢個當然
尤其有蛆記
但呢個問題夠寫論文都得

反CUP

正氣長存

樓主燈到

反反cup

真係有紅牌

但德甲玩得仲7, 冇啦啦中場射12m真係cls

A league嗰個好似幾好
有親入波/禁區關鍵動作 都會上面自動var
睇完開晒綠燈就會過
有重大事件先會球證要求睇